開學第一件事要做既係咩?

當然係問全班老豆老母做邊行
再加IG /facebook確認啦
未能提供/有可疑既都建議唔好群佢地
證實左老豆/老母係做黑警既就